其實港豬同支那人都係無分別，同樣係垃圾一件

寫到明咪撚放垃圾係到，啲港豬一於少理話知你

原來你都見過下世面喎 咁洗唔洗出黎教我打翻場真正嘅Trash Fight啊 講明先 我ko完都唔會收手

btw 點解正評自己post？